覺唔覺消息係開記者會先公佈好廢物

無人想聽你廢up
直接同蘋果send 個短訊：
「我品客薯片宣布參選行政長官」咪得囉
你再慢慢廢up, 咪哂我時間，
雖然字都唔係好想睇

認同，應該要突發先夠爆

而家係開完記者會都唔公布